iOS有咩必down手機game？

求推介

抖音

吞食天地M

OK即down，爽了急不及待好好玩玩了

Fruit Ninja

IsafePlay

Minecraft

吞食天地M、龍珠爆烈激戰

Puzzle and dragon

垃圾fgo

呢個真, 玩咁多年都未厭

王者榮耀

angry bird

軒轅劍3

e家玩到成隊人都要活動/限定神 你玩埋我個份

何謂佛系玩法？

白貓

Fate/Grand Order

規定要咁玩 ？

blocked

垃圾game唔好玩
利申重課

CR

停車達人4

Coin Dozer

大傷害吸收盾 根性+斬殺 大傷害無效盾 屬性吸收盾 7com盾 雲 封條 隨時轉珠機關（唔識講呢個）
咁鍾意做抖M慢慢做 玩下白貓 玩玩下都夠幾次十連抽 抽當期角 爽下

pad都唔知要幾時先儲夠石抽 仲要係抽5隻 得0.6%機率既限定

邊關要齊晒你講果堆先過到關 ?
不過玩得白貓都知你係邊類玩家

S級以上 全部限定 活動角
死毒撚慢慢玩pad

乜game都有玩

巴打一日有幾多個鍾

vainglory

唔駛咁激動又搵資料又cap圖
我意思係你玩白貓即係鐘意爽快類既玩家，鐘意玩啲無腦game，無惡意，唔好嬲

Btw你講果啲S rank角色就算抽唔到，好多都有得換番嚟，所以你可以冷靜啲

Bereiedbound

識貨

傻仔先玩傳說王者

Kung Fury
Kingdom rush (塔防game)
plague inc

第五人格

王耀
萬王之王
食雞
抖音
蒼之紀元

上面嗰堆全部都係隊長向 根本唔會放埋同一隊
同埋淨係睇ranking揀寵都知個人咩級數

GRID™ Autosport by Feral Interactive Ltd

ROME: Total War by Feral Interactive Ltd

Fortnite by Epic Games

Paladins Strike by Hi-Rez Studios

Oddmar by Mobge Ltd

Teen Titans Go! Figure by Cartoon Network

FROST by kunabi brother GmbH

Blek by kunabi brother GmbH

Florence by Annapurna Interactive

Playdead's INSIDE by Playdead

FRAMED by Loveshack

Space Marshals 2 by Pixelbite

Smash Hit by Mediocre AB

PinOut! by Mediocre AB

monument valley
alto
kingdom rush

經典

Robbery bob

一個官人七個妻

cytus ii或者deemo

認真 純粹休閒 唔想業務式打機既話
音樂game係最好

叫我官老爺

Patchmania

新仙劍奇俠傳

這遊戲製作人瘋了吧 斥巨資打造的超炫酷輕功系統 居然上線就白送

BRAWL STAR

Pes2018 同朋友對機

fgo 用ios機 會lag

打工英雄傳

我想玩返Dream Of Pixels呀，幫幫手

CATS
車既對戰
簡單好玩

紀念碑谷

得一隻fgo都玩死我 啲活動好浪費時間 唔講啦 又要去刷QP升技啦

pad淨係每日online

第五人格，呢排上左隱

石器時代M

崩壞3rd

fortnite

mobile game有pc畫質

咁先係2018 電話 games

4換一啊ma
CR pubg moba類 係無腦game?

陰陽師
Pokemon go
NARUTO×BORUTO

部電話應該熱到爆炸

Chrono trigger

p&d 唔課金都咁好玩

太鼓之達人

笑死 一講pad壞話 成班毒撚上水
用主角龍 過晒咁多關比我睇囉
咁撚熟PAD點會唔知隊長向同隊員向分開計 淨係cap一張圖姐

iPhone 6?

iPhone X無lag

小學雞先用電話打機

Candy crush
好多師奶亞伯搭車玩呢隻驚

講角色強度通脹既話白貓嚴重好多喎
出龍騎果排玩 無當期s角街場啲人直接走場

chrome

iOS 11

brawl stars,刺激再加上一局最多玩幾分鐘,隨時都可以玩唔痴身
隻隻角色都有用,零課都玩得好開心

同朋友玩都幾好
首先....

Brawl star 不解釋

（利申 唔係pad死士 無課過金 日日屌鳩山本）

上面咩無s rank 唔撚洗打 全部限定角 條友明顯On9

我上面個list1隻都無 無課mp有買暗雅 優格 阿蒙已經夠過

咁都爆氣噴油

HWAK

白貓d石好易儲 中4星機率又高 幾個十連 差唔多咩角都中

Google play

中4星角唔係中限中ss角同抽隻3星番黎差唔多
唔知而家隻game搞到點 以前月兔 水母出果陣其他角色全部都變垃圾

BanG Dream
唔好玩台服 台服一堆小學雞垃撚圾

勁好玩但無人提

呢隻game係好撚過癮

全撚部課金驚 鬥錢多定鬥有幾毒？

crash fever

玩n咁多隻game既人話人毒撚
同埋主角破到無效盾都被你講咁廢，睇黎巴打對隻驚既理解力有限

首推一定係Brawl stars 無得輸
你問an機我都會答呢隻

超認同

手你老母臭機

想借post搵一隻遊戲 隻遊戲係戰略game 係世界地圖咁打 有滿洲國 又有納稅軍 打上黎行動都係係世界地圖上打 求大家幫忙 早幾年係AppStore都係頭幾位 但依家搵唔番

雖然大陸公司出品但真係幾得意
好講team work,訓練同人合作都好，多啲互相幫助
好在會定時更新人物與地圖

HeartStone

最弱智一定係屬性系統
剋屬都係得0.7 連正常傷害都冇

幾多lv？
求帶

dynamix

Fruit ninja

Temple Run
Doodle Jump
Flappy Bird
種菇

唔好再推人入坑喇
利申課到冇錢食飯

見樓上有手足講total war: Rome, 想問下玩過既手足有咩玩後感？

外交同內政比起電腦版cut得多唔多？ 入到戰場個陣易唔易操控？

Documents

玩厭但又隔一排玩番又玩厭又玩番

PAD啦
實無死

Deemo

擼先生

馬會

多謝巴打 玩緊
好特別好好玩

Plague inc

candy crush
Snoopy pop

利申：廢中

pubg

塔防game 首推kingdom rish系列

我pad仲玩緊根性重力隊
抽唔到勁隊長咪轉玩法囉
無勁隊長就屌話抽唔中又盛
諗下點砌隊好過啦

football strike

LM

正 睇youtube 好似唔錯